其實我咁諗會唔會好傻

94巴 想識個順眼正常女仔 拍拖結婚
可能好簡單平淡 但係唔知有無人會想咁 兩公婆一齊努力 簡簡單單就夠
可能係香港生活係無咁易 但係同相愛ge 人一齊努力 我覺得咁就夠 係咪而家唔會再搵到一d 咁諗ge 絲打？

會

腳踏實地都傻？ 只係有父幹唔想靠父幹姐

唔會 有幾難？

識唔到d 咁ge 女仔 絲打係？

你有女先算啦 懶清高

我都想咁之嘛

你係我分身？

我都係想咁 但首先...

很難找到一個願意陪你挨苦的人

唔拍拖唔等於無人溝 明知對方唔係自己杯茶都同人一齊咩 腳踏實地都清高

香港好難 慢d都唔俾人爬頭

天真少陣啦
有愛就得呢個世界要法律做乜

屌叫春就叫春啦

其實好多女仔都簡簡單單嘅 祝你快啲遇到

我願意同男朋友捱苦
但佢對愛理不理
有時懷疑自己可能一早帽左

唔洗問樓豬一定係未拍過拖既毒撚

拍過幾次 點睇

有時候搵個岩ge 都真係幾難 時間好重要

唉 我都想 其實我係想早結婚 不過而家都未有對象

兩公婆無咩大經濟壓力 唔講愛 講咩？

都係 大家價值觀扭曲哂 特別近呢6-7年 以前香港 真係唔係咁

我肯陪佢捱，最後咪又係唔珍惜

女仔都要為自己著想一下

我唔信

擴大下社交圈子啦

我
利申：有樓

有擴大 不過好難搵到 有時候覺得撞彩多

巴打 其實我發覺香港好多男仔都係咁

屌你努力左先啦

都係緣分姐 慢慢黎啦仲後生

慢慢黎啦，有時你覺得平淡好好，兩公婆一齊捱，但可能人地吾係咁諗 睇定D先，加油

吾你老母

未遇到姐

都係 會努力💪🏻💪🏻

花花世界 易入難出 都係ge 我明 所以咁先難搵

巴打做緊咩工作？

公一份婆一份一齊組織家庭生小朋友真係好sweet，不過首先要有⋯⋯

你都根本唔係問緊問題 , 已經有答案
叫春就叫春啦 , 講咁多托咩 . on99 咁

反而之前成日諗想拍拖, 唔想結婚

做緊份文職 而家考緊政府 隨便鬧

係 好傻ge 夢想黎 係香港地算係

其實拍拖先無謂 拍拖幾好都無用 結婚先無知一個人真性情係點 始終down to earth 日日見 無得呃

你 up 乜呀

我係話, 只想拍拖, 唔想結婚

吾拍下拖都吾知對方係點，我覺得一定有同你一樣諗法嘅人，係睇你遇吾遇到姐

香港女仔/男仔其實唔係真係太差 但要個真係夾嘅一齊到先難